覺唔覺parttime讀Bachelor既根本唔算大學生？

大學係歌頌青春嘅地方
大學生唔係淨係代表完成課程
更加係象徵住大學嘅經歷
好多上莊、住宿嘅文化
parttime學生唔會有機會感受
多數都係放工返學上完堂就返屋企
完全冇空餘時間去接觸大學嘅活動
根本冇資格叫自己大學生

full time讀中大呢？

我淨係為左張cert升職姐
你班大學生慢慢上莊啦

博盡無悔

諗下點解你要parttime讀Bachlor

full time都係日日返學返屋企温書瞓覺食飯

玩完4年，一出黎就坐你個位啦
你慢慢parttime讀啦

覺唔覺parttime讀master既根本唔算碩士生

駁唔到

樓主讀full time但係都冇u life

係 邊有你上咁多莊咁勁

無讀過phd都唔好話自己讀過大學

樓主邊間

full time讀中大定part time讀港大

個別情況，不作評論

樓主大學畢業未？

未
喺香港只有港大grad先算係大學畢業

讀大學係為左住宿上莊

斷章取義
講緊住宿上莊係大學生活嘅一部分
而唔係你講嘅為住宿上莊而讀大學

樓主你老母做雞

屌你老母當禾含冇到
含大都係大 鯨魚都係魚

屌你老母就真
禾含宇宙一大，你係咪🇵🇹，要咁詆毀禾含